幾時都話香港人有創意

有冇人可以貼埋其他街名

遮打道唔駛轉

好

差你一個！！！！！！！

遮打狗道